豬嘴filter係絕對可以重用

3M講到明醫療上都係可以重用，啲微粒係會痴咗喺filter上面，但係只要處理得好係唔會感染到其他嘢。一般口罩唔可以重用係因為靜電層濕咗會無效，但係豬嘴filter唔怕俾自己口水影響，所以可以重用。

每日入屋前除豬嘴拆filter同罐，filter入保鮮袋，入屋之後洗手洗豬嘴沖涼洗衫。第二日要用嗰陣出咗門口先裝filter，保鮮袋唔好重用。

世界filter生產力一定無口罩咁高，亂咁浪費嘅話最後逃生門都無埋邊個都救唔到。

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

post 埋source 費事俾人屌
平時用保鮮袋套住個filter

點肯定唔會污染filter個接駁位

用到幾耐
如果60926

我預一個月

利申用緊

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

出街前包層膠?

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

佢講緊拆落嚟同裝返上去嗰陣，一來係連罐拆，好多人換filter唔換罐其實風險仲高，因為你會用手掂污糟嘅位。二來，你出門口前抺一下就得，如果無曬酒精建議寧願唔拆成個放好，避免污染

其實豬咀是否可以隔到那些人工病毒🦠？

無嘢隔到病毒，只係隔到病毒痴住嘅大型粒子，如果病毒可以自己飛嚟感染咁乜春都無用，等死好過

口罩都冇時，豬咀都迫住要用了

6092X系列自带P100棉
勁過N95
豬嘴雙罐嘅一般都隔到 不過要注意清潔

豬嘴都買唔到仲講乜撚嘢filter

法例好像沒有講話戴豬咀犯法⋯⋯
豬咀也似乎是一個不錯的方法吧。

Push

推推推

早幾日見到有手足用單邊上60926 另一邊用個蓋塞住 慳好多

一對7093用到一個月✌🏻
我每日返到去洗手 用酒精消毒外殼
成個入保鮮袋/膠盒
但入面要放吸濕包

單邊罐嘅decay好似係double計

單罐冇咁大舊
又清潔少一邊

有冇人知答案

chimg係支那人？

屋企清潔完豬嘴同罐要點樣儲存好啲?

Amazon有D話可用10日 甚至直到呼吸有困難為止 ？

可以睇睇呢份野, 3M 自己既document (page 2)
)OH_ReusableTechBulletin_lft.pdf

The filters are designed to filter out particles in industrial conditions and in concentrations much higher than is likely to be encountered in a pandemic situation. It is therefore expected that one set of filters will cover at least one pandemic wave, after which they should be replaced for infection control reasons.
3M 自己話一對filter 可以用足一次瘟疫流行. 當然我相信係基於有良好保養情形下(filter 如2091/2097唔好比佢濕. 7093/6092x 外表有清潔)

)OH_ReusableTechBulletin_lft.pdf

P.2
Q - For how long will a set of particular filters last in use?

A - Filters should be changed when they become clogged with particulate contaminant. The wearer can determine when this occurs as it becomes harder to breathe through the filters.
The filters are designed to filter out particles in industrial conditions and in concentrations much higher than is likely to be encountered in a pandemic situation. It is therefore expected that one set of filters will cover at least one pandemic wave, after which they should be replaced for infection control reasons.

慢咗3 min

Microorganism Survival on Filters
...
Usually storage under high-humidity conditions was the most favorable for long term survival. However, these storage
conditions are not typical of respirator storage practices in most respirator programs. Storing filtering facepieces used against
bioaerosols in resealable plastic bags may be inappropriate, since the filters may be moist from use, and storage in plastic will
keep the humidity level high.

好似唔好入保鮮袋好啲喎

d 罐要點洗

用酒精清潔
或者漂白水稀釋左黎抹外殼

一次瘟疫流行姐係幾耐

咁又抵玩喎
慳返好撚多個口罩

問3M 原廠 send email 或者打電話

太好了 放工入屋放個mask響枱面就ok應該？第朝帶番？直到呼吸唔順為止？

意思係存放係乾爽既地方就ok?

長時間用，豬咀舒服啲，定N95?

其實7093可以用到吸氣有困難先換，唔洗話限住一個月。通常3M講60926 30日要換都係因為活性炭開封後一個月會耗盡，分解有機氣體效能減退，但阻隔飛沫微粒只需要用到P100 HEPA filter，根本唔洗活性炭果part。

可能好多人問過，但比我問多次

P100 2097 點樣消毒？

聽過每日用完友佢攤係度24 個鐘
有d 話可以用酒精噴2097, 乾左入保鮮袋

謝謝🙇🏻

唔好噴任何嘢落綿到

係

佢係講緊用嗰陣有水汽情況，其實俾我就連消毒都未必會做，只係開po教人就安全啲好

唔止啦，日日用就另計

總之用到吸氣有問題為止，如果水汽多/濕度高就唔好入袋，乾就得，有排你用

樓主可唔可以開過個post標題寫埋用到吸氣困難先換，一陣人人都一個月一對7093的話最後好多人會買唔到

利申買到

要入保鮮袋防止病毒high 到外來野
保鮮袋入面要有吸濕大笨象/防潮劑降低濕度
濕度低入面既病毒好快會自己乾左變inactive

P100 2097 2091 點清潔？

其實我諗緊拆左filter點樣封住個窿位, 就咁入袋焗住第二日咪直接索返?

N95辛苦到想死，用普通口罩都唔用佢

N95焗到痴線，日常生活千祈唔好戴，
除非去高危地方，
同埋條鐵線壓到個鼻樑好痛，
嗰日戴完個鼻有個紅印紅咗成個禮拜

自己開啦

其實啲微粒痴咗落去唔係咁易走返出嚟，再加上病毒離開人體通常幾快死

所有關於豬嘴post都見到巴打你

filter個面唔洗消毒？

早半年我願望係全民升級豬咀，依家有個咁好機會

一定要全部香港人一齊升！準備好一切未知！

如果3d print可以造埋個filter蓋就fit 反而單春蓋冇乜興趣

淨係得2091要點消毒？

豬咀都好攰，要去高危地方諗緊點好

屌你咁都見到個殘體字
起下底咪知囉
去微博帶風向要打殘體字 手機keyboard setting有唔小心hi到姐

濕紙巾抺完 吹乾 入袋

要用酒精紙 / 消毒濕紙巾 抹表面同豬嘴表面

利申 7502+60923用家

用2個鐘個頭cool到有d痛
所以依家2個鐘我會去無人的地方除低抖抖

如果直接噴消毒 再風筒吹乾會唔會比抹更加唔好？

放吸濕嘅野一齊入袋得唔得？

好有用要推 全民豬嘴

好啦

屌，隔離post d人講緊一星期換一次，咁搞法多多貨都唔夠分，又浪費晒d filter

放入密實袋前
我會將filter 同豬咀之間個mount用野封實（e.g. 膠紙/condom）
廢事係袋入面有咩事撞一撞彈咗出黎，又係個呼吸口到入返，而粒毒未分解/粒菌未死前你又帶返就去得曱甴屋報警話唔見咗個肺啦

要買有幾難

1:99成隻豬嘴浸30分鐘少上﹐之後過水風乾

手足人人有豬咀，豬咀時代來臨了。

用風筒吹咪將d黐左肺炎病毒既粒子吹到成屋都係，千奇唔好咁做呀，酒精好快自己揮發晒

全民豬咀

Mask 要消毒表面你有冇睇到篇野嫁

多謝

P仔推

正路嗰個都有啦，半年前要買既人一早買晒

唔好整濕濾棉，p100防油但唔防水的。酒精都唔好，同口罩一樣會破壞濾棉靜電場的。

想問下食野個時點處理個豬嘴
放入密封袋？

食嘢嗰陣點處理個豬嘴？

屋企冇哂濕紙巾所以直接噴落棉都ok？定噴落普通紙巾再抹會好啲？

唔好搞佢，除非你有加瑪射線機，其他濕嘅方法都有機會破壞濾棉阻隔能力。

Filter應該唔洗特登清潔都ok啊嗎？
除低豬嘴果陣，包好接駁位至filter範圍(e.g.用保鮮紙+橡筋)
再清潔好豬嘴咪得
利申：諗住用209X都用番1個月

咁嘅唔會搞到濾棉好多菌咩？

冇濕紙巾抹我諗你直接密實袋加吸濕大笨象/防潮珠好d
或者用1:99漂白水加布抹
一定唔好風筒吹唔係變左氣溶膠都唔知咩事

BA

60926唔防病毒嫁 有個post介紹過

點解唔防？大家都有p100

60926唔係有p100綿咩？

其實冇慳過

仲喺度玩緊自己

唔識唔好害人

用開p95 有冇話要邊個特別filter先防到

6006+5n11
個罐幾時換好？定係唔換？
5n11諗住用到呼吸難先換

一個豬嘴幾錢？

換filter唔換罐即係點

502

5n11 p100系列 6092x系列 709x系列
總之有p100或p95 同5n11都得

用單邊點會唔慳

想請教下2097塊棉要點清潔?
噴或者抹都唔好，咁可以點做?

sor記錯左 係用得無咁耐 但係依種罐入面嘅棉比較少，壽命較短
買6035好過 仲有貨 百零蚊
手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

記錯左 係壽命短啲
手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

原本兩邊罐分擔嘅workload由一邊做晒

豬嘴好過口罩

我當你每分鐘吸嘅氣量冇變

咁代表我會兩倍加速一塊濾棉嘅軚換週期

即係原本雙棉

我可能可以用十日

而家只能夠用五日

因為我加速咗一塊濾棉

如果以十日嚟計

其實冇慳到濾棉

sor 1999

開封30日後活性炭耗盡只會令佢分解唔到有機氣體，但阻隔飛沫微粒唔需要用到活性炭，只需60926入面既P100 HEPA filter，所以其實如果呼吸暢順可以繼續用。

你當佢口罩用本身個workload就用唔哂嫁啦
最後咪用到個最高時數咪dum
所以啲人先一開二咁用

邊度仲有7093
我帶左 6502 + 2097 P100 成個星期，眼見 MK 愈黎愈多人帶豬咀

嗯？呢個重要喎，我都無留意到，謝highlight

買過好多，雙單都有
不過都派咗好多出去
最後屋企淨番一個單咀

酒精好定1:99漂白水好？好似話酒精會整溶啲膠

見好多人問2097filter
我自己都入左貨
煩惱緊用完點處理所以未用住
我索性上3m個網問下
有消息我再Post上黎

樓主過post就係講緊唔駛睇時數總之可以用到塞呀

已 block

Worry if use alcohol will reduce the mask life span ?

Same，等巴打消息

係另一個post見到有啲咁嘅蓋
好似會方便啲消毒
但淘寶不了
諗緊有冇代替品

都唔知你係咪真係識嘅，唔識出黎派膠

隔離po話壽命2091/7＞60926

2097同60926有咩分別？無分別
2097同2091有咩分別？2097多左活性碳

即係話2097同60926一尻樣
60926反而多個外殼可以消毒

咁2091/7壽命細過60926啦
點會2091/7多啲

一定係豬

用紫外線消毒燈得唔得？

豬咀係單向過濾 N95係雙向

唔夠高強度，同埋淨係會消毒個面
入面塊棉無消毒到

係咪平時塊白色棉已經OK

保持乾爽 有菌好過有病毒 菌你都仲可以食抗生素 食頭孢，病毒？自己俾啲掙扎啦

5n11?白色四方形嗰隻？如果呢隻嘅話要搭配濾罐+501蓋

所以一定放多個口罩係豬嘴正壓出面，之後日日換豬嘴日日換口罩就最好

係白色四方形嗰隻 不過我屋企得5p71

但啲fiilter 裝入袋，啲病毒咪漂入吸氣位(filter 背部)，咁咪gg

同問

一樣 都係等於n95

推

想問下用運動果隻口罩得唔得

正解 除之前用酒精紙抹罩外面 抹filter外殼
洗手 除低先拆filter 接口向下擺 入袋
罩用1-99洗/浸 風乾

有冇人有7093可以夾
我唔想用60926

唔好消毒「表面」
成個浸安全啲

N95戴幾個鐘要除抖一抖吸返啲新鮮空氣
否則你會暈

3200勁辛苦，個feel好似戴左N95咁

單罐無辦法，進氣量不夠

其實買個大少少既密實盒，放d吸濕野入去，豬嘴用完返屋企用酒精片消毒表面，再成個放入密實盒會唔會好d?

所以其實6xxx封一邊，咪勁辛苦？

所以我絕對唔會咁做，亦不建議人咁搞，除非你個人真係好靜態，唔係真係攞苦黎辛😂

呢個post主題都係講filter醫用可長用，其實我自己都某程度上想太家唔使慳成咁。。。

其實濾綿嘅耐熱溫度有幾高？
我見75度以上5分鐘病毒就會死
如果我100度焗5分 咁係咪應該都死得7788

唔得啦，100度太高溫了吧，我覺得博唔過

而家啲濾棉濾芯都好貴

想問60921 60923同60926有咩分別？
邊到仲有濾罐買？約幾錢到？

有無得諗

浸filter 玩9手足咩 唔好浸filter

sorry 個引用回覆睇錯你覆人filter
mask 成個浸ok

如果要做到完全消毒 係120度九分鐘，(text book ans) 另外就係你唔肯定塊棉 會唔會破壞 所以最好唔好用 高溫消毒， 因為成效 同埋可行性都成疑

如果防疫嚟講呢三隻就冇分別
但係如果食Tg就60926

依家現貨就應該冇
你睇吓Carousell 有冇
價錢就應該250-300

再唔係係tg跟隊訂亞馬遜
價錢都係250左右

不過啲價仲係持續上升緊

I care about my life span more than the respirator's

Same question. Seems safer than reusing filter.

肯定work, 但我無咁好心機😂

所以理論上60926可以一直用？

之前睇過鬼佬醫護係成個掉入密實袋
第二日就咁戴返
密實袋唔會重用
一星期先拆filter 洗豬嘴一次
利申唔記得邊度睇

阿馬係咪冇得直送香港，要集運？(就算可直送香港)

想問豬咀，普通男仕應該買M定L size? 未戴過

M

有冇人分享下食飯果陣點放好
同埋依家仲有邊度有得買個filter

利申垃圾桶執返黎

另一個post見有巴打用膠file整左個套入2097, 係無咁靚，但無資源下仍然可用

留名跟進

理論上你呼吸會辛苦左
因為入氣係得一邊入
所以你唔吸到咁多氣就會decay 得慢啲
所以都係會慳到filter

decay 會快過平時
但唔會去到double
9up

總之用到吸氣困難

有無3系既朋友？
3311/3744/3N11都係用到呼吸困難？

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

2097嗰類感覺上應該要當口罩處理
唔係即棄嗰方面
係上落filter時小心唔好掂到外面
雖然啲病毒應該kick住咗喺中間嘅filter
但係始終感覺唔好掂到出面會好啲
處理完要洗手就唔使講

四隻filter輪住用，然後入filter嘅膠袋要有防潮珠

7093仲可以喺邊度入手 係咩用酒精抹外殼就得？
利申 新新新手絲

想知單罐用唔用到P100定只係可以7711

所以咪refer番片文囉

阿馬遜唔直接到香港
但可以經寄運再寄香港

見到 carousell有…唔知信唔信得過
between 6200除咗配7093 仲有咩揀

又有寫water resistance 咁到底防唔防到少少水？
我每日用完用酒精輕抺2091/2097個面，等佢乾左再入袋

Carousell就唔好啦 本來成個營運信譽就唔好
之前睇得太多騙案

大把選擇
難唔難買就一回事啦
要買就快啲買
遲啲成中國同你搶
變成炒豬咀

點解2091/7 要消毒?啲病毒唔係應該喺入面痴住咗?

邊到可以買到7502,好難搵

袋豬咀同棉啲密實膠袋我都會重用，但當然一齊浸同曬乾，同埋有幾個替換重用
咁得唔得

amazon ?

請問3744k可以最多用幾耐？

有，CD 袋。剛好放得入，仲有封口膠貼。

拆罐再分開放落密實袋裝，啲病毒唔會飄番出黎污染嘴位？

理論上唔會，但唔好對住個出氣位吹氣。

咁應該如何清潔？ 定2091 2097唔清潔都ok？ 擺好就得？

不清潔，擺好就得

入d吸濕球咪得

買唔到7502
就買住6200頂住先啦
趁依家仲有貨
已經起緊價

唔係幾識分 但係我用酒精棉抹果陣會聞到酒精味(但出街聞唔到2手煙) 係咪已經要換?

3200+ 3311k可以用到幾耐先换

係咪淨用2091都得

總之吸氣覺得難左先換，你用左幾耐先。

講緊吸氣難左一般係一至幾個月既事，你用左兩三日個d就安心點，無需過份擔心😂

抗疫yes

有幾隻40mm NATO 係度
諗緊壽命係點同filter點清潔

咁個豬咀都要消毒先得

點解咀同filter唔分開兩個袋

完全理解各part用途

冇講過放埋一袋喎

我全家都有豬咀，而家出面買好定去美馬買好？

我指個盒

得3311K

放喺到幾個鐘d病毒會死晒

200-250，都睇有無貨，而家炒價約300

6200我都搵唔到呀。邊到有？

尋日六點至八點任買喎，仲要係良心價。
呢個時勢唔做資料搜集唔 mon 緊 d ，實蝕底。

3200+3311k
另外仲有3700+3744K
起碼用到一年

一年有無誇d😂空氣清新機個HEPA都玩唔到一年啦。

會唔會完全吸入唔到空氣缺氧死😂

有六七個3311-k
十五塊3744k

喔，嚇死我，以為你諗住一塊玩足一年😂😂👍🏻👍🏻

醒

我都係
閒置24小時 隻病毒會自然死

巴打 冇滴露點算 用漂白水1:99 得唔得

可以

依家Amazon都冇貨
早知上兩個禮拜係加拿大買定幾個

實得㗎
高風險姐

可以存命五日

用緊UV 消毒2097

尋晚美國仲買到，但唔直送香港

佢點死的

依家7093炒貴哂
一對過左100

吸濕象象應該又會斷貨

新型冠狀病毒可在環境停留的時間未明，但可參考SARS，痰中SARS病毒可存活4至7天，糞便中SARS病毒可存活約4天；而中東呼吸綜合症（MERS）病毒可存活多於兩天，流感病毒則可存活一至兩天。

認真一問
棉餅 食飯嘅時候應該點？

買包零食拎入面 d 細包乾燥劑啦，
吸濕大笨象真係大笨象，咁 Q 大點入袋…

M如果買唔到，L都有機會得，不過未必再戴到眼罩

3700 個棉都要拎出黎入保鮮袋？

有兩對7093C
夠用到4月
希望真係可以承刁總遺言，中國人到4月死得7788疫症絕跡

我有上去買呀，但次次揀好就一係hang一係比唔到錢

想問3200點清潔
驚唔識清潔，害左屋企人

咁黑仔…
唯有等下一輪。

隻毒最少可以生存5日..
你真係怕拆懶拆的話
買支UV燈照撚住佢黎"閒置"啦

3311 唔夠 standard 喎

零食嗰啲得咩

吸濕象好似有隻
係一盒入面有好多細細包

有曬嘴 但得60926, 6057
想買P100..

期待有日 全民豬嘴

都係乾燥劑，最主要係睇你想抽幾多，抽幾快…唔太喜歡呢類用完即棄既野，所以我盡量都係用電子防潮珠。

當然你滴住水咁就用乜都死啦。

push

返到屋企會唔會拆filter出黎清潔？

見到好買嘞
全世界炒緊

60926 咪有p100 囉

不嬲有足夠儲備

佢應該係覺得用60926浪費

其實唔拆係唔係一個更好方法，怕唔怕拆個時帶埋病毒入去。
而係用酒精抹乾淨出邊同入邊，成個就個放底唔入袋/盒，咁唔怕啲野係個袋走黎走去。

發覺冇乜人講3000系

Filter用水洗？

唔好意思借位一用,提防此人

嵐斯天使，8964，xyz 賣假豬咀 ! 唔入黎我要你身敗名裂 !!!!!!!!!!!

買嚟.... 換米呀 換廁紙呀！
啱價就炒埋一份
見人$200 2091

本身已經戴口罩
舊post打格嚟做乜？

一次季節性流感3個月, 你當一對可以用3個月

買個ikea 膠箱, 放入豬咀 + 吸濕大笨象

形容下個濾罐/影張相黎睇下?

再唔係用電子防潮箱

1圖K.O.

Leave name

6035/60926

200?on9?
咪仲炒得勁過口罩，平時$28對

仲有細過0.3um既都一樣隔到

想問7501男人用係咪一定太細?
Amazon無哂M sizesize買唔到..

連埋3700入啦，唔好成日拆黎拆去，廢事filter移錯位搞到有虛位濾唔到

我係咁做嘅 簡單封一邊 或自己改裝外科口罩

五個filter輪住用

巴打是咪想要7093 我訂左一箱
貨到先比錢 未知運費幾多 但除返開可能5-60hkd一對
仲有少量6502ql 7501 7502(未驗唔知真定假貨）
有意加密留tg

因為男人用單罐好易唔夠氣見暈，講真不太實用，用耐左你會想換返雙罐

睇面型，但男人好少用到S, 你預買黎無用。

不過S大把女仔等住要，都唔怕轉唔到手

買唔到雙罐不過戴住3200跑都冇乜野應該ok
有冇巴打有印3000>6000個轉接？

廢柴 俾人踢爆就狡辯話記錯 唯恐天下不亂 你咩立場咩心態咩居心

想比機會佢上水

相信唔係冷氣軍師嘅巴打 係半年前坐底都會有一個係手 好奇怪 唔駛買 空身上陣可以齊裝走人 打副本咁

如果60926用落有呼吸困難係咪要換
利申：開咗擺咗幾個月

姐係入屋前除豬咀？
再將3200同3700分開，再兩個抹晒
入密實袋同放防潮珠？

請問那裡可買到3M 3200口罩？

美馬d 7093炒到貴哂 有d要用集運先寄到

我唔會拆
成個用酒精抹就算

on9

用緊6502＋2097，但係就冇晒棉了。
本身有6002＋501＋5n11。
上邊見倒話個個活性碳唔重要，最緊要係棉。
咁想問下，我搵5n11棉，照用返6002＋501咁得唔得？
因為買到好窮了

尋日鴨記仲有，不過今日唔知仲有冇

巴打個吸氣位包得咁靚

5n11同5p71係咪都可以重用
我見501個蓋中間有Opening，淨係清理501個蓋就ok?

留名

膠紙唔得
本身無過濾能力又唔係airtight
唔好搏

琴日城寨都有講

virus cannot live without a host for a long period of time.

5n11都得咩

我都訂左箱 連運費應該都唔會過100 掛
美國網購filter 7903 + 豬咀 6502QL、7500系列

應該差唔多

要呀，TG傾，ok?

我唔駛玩加密.....

On9 fake news

PPE 既野，有懷疑就要即換。

開左個post 集中算

美國網購filter 7093 + 豬咀 6502QL、7500系列

用時間來殺菌

利申已經用左三日，不過要全日帶住真係有D辛苦。唔係呼吸辛苦，呼吸好舒服，而係戴得耐鼻樑位長期壓住，壓到好痛。
同埋個filter點處理我都聽過幾版本，有部份話放係乾爽通風的地方，有部份話放入密實袋，到底邊個好方法好些？請各位大大賜教。

睇上面post話得

Pin

禁本身個豬嘴點洗好？只係用水抺下個面ｏｋ嗎？

後面係用女仔紮頭髮好幼果D像根箍住嘅
E個係今日 細良交俾我測試嘅

3200

好想要啊

有被害妄想?咩立場?戇鳩唔識起底?
好心提醒可能無咁好都以為人想害你
唔想人用豬嘴我就唔會推post同refer個post喇傻閪

Trade off 姐，各有各好。

但有個方法可以又乾爽又密實的，就是在密實袋入面放乾燥劑呀巴打

我就會重用囉
3m寫住話可以用到呼吸困難先

5n11 = N95
5p71 = P95

對於疫情，功能上無分別。
差在價錢同埋易唔易有貨。

但有時美森5p71仲平過5n11

係喎~返去試下先

巴打有冇多d資料 我之前睇post話3311k夠，但後尾又有人話唔夠勁

入袋再將個袋抽真空得唔得？

唔好抽真空，因為無數據顯示真空下 d 野會唔會甩黎。就咁正常放入去就可以。

另外 2097 應該係拆完，入袋，之後洗手消毒就可以，唔好搞佢最安全。

5n11 = N95

尋日先用廿幾蚊買左個類似，氣密唔到真係曬氣
有無貴少少做到氣密既蓋？

3M 有新野, 3M Secure Click系列
HF-800(SD) 大中細:803/802/801 SD:有Speaking Diaphragm
FIlter 有P100/P95/N95
Filter Code:
D3091 (P100)
D3096 (P100)
D3097 (P100)
D80921 (P100)
D80923 (P100)
D80926 (P100)
D7P71 (P95)

唔係新野，不過香港唔常見，你打算點樣入 d 消耗品係最大問題。

咁其實 Digikey 都有，但唔係流行 model 嘛。急起上黎配唔到 parts 都唔知點算。

我記得有巴打話3311k只係頂到80%

其實點解咁執著要單罐

單罐唯一好處係清潔時拆少一邊
但唔好處係你sure唔到佢係咪氣密

想試下普通岀街單罐夠唔夠用，反正單罐都一樣平時咁呼吸到

7502 + 7093 返到屋企要拆？

係ar
唔知有冇巴打熟。。。可以話我知係咪真係得80% , 頂唔到病毒 ,我唔駛晒錢 ,用返3311k就 ok

80%，有巴打出過source的，用3744啦

3744kk呢?

3744就十是3744k, 一樣是KF94

3744k 返屋企要點處理/清潔

我3700就酒精抹外表 入密實袋
3744K塊棉清條撚咩 用完就掉架啦 大概一塊棉用到一星期有多 10塊 抵屌到

其實咁樣D菌/毒會唔會走左去白色接駁位 下次一直就直入身體?

3700(連3744K)同3200分兩個袋?
3700個袋放吸濕野, 3200就次次用完洗
3700就換filter先洗
right?

放咩吸濕。。。 我3700抹完噴酒精 再抹乾 3200一樣 兩件都乾既 放埋入一個袋咪算
Sor 我懶

濕住3700入面同3744k上D菌會不斷增生
防到肺炎 但中流感

... 噴完酒精抹乾wo ching

其實你當佢空氣淨化機塊HEPA filter咁看待就得，就係保持乾爽，用到你覺得接受唔到就收佢皮就ok, 收皮時間由一星期至三個月不等，睇你自己接受程度自選姐。

好人世平安
我係單咀巴搵唔到你幫手

咁我寧願你收唔到錢
又做大愛撚比口罩廢老

鬼佬不嬲污糟D
btw佢原隻掉入一個食D菌咪周圍走走埋入你咀入面下次一戴食晒

如果只用2097唔用罐係唔係都係一樣?

拆左3744k抹埋3700入面？

緊係 又唔難拆
明知塊棉唔濕得水 點會噴佢

一樣

咁塊棉點搞
獨立再放另一個袋？

綠水呢?

3700同3200要拆掛?

拆，唔使諗到咁複雜，如果你要拆埋3700就清潔完放返塊filter入去，唔拆就清完3200就算，只抹一下3700外面

3M 自稱係唔會甩出黎，咁睇你信唔信啦。

咁堅